想搵番盒好有紀念價值既puzzle

我幾年前係黃埔天地間urban white 買左一盒八哥既puzzle , 正方形盒，大約打開既手掌既size, 盒厚7-8cm 左右，封面係一隻八哥既大頭。我想買番番黎，但果間鋪頭已經執左，有無巴絲幫到手知道邊度會有得買？唔該晒！！

係咁既樣既

見呢到有

唔該晒巴打，有心，我係caruosell 搵到，再次感激